---
title: 'Documentacion Codigo Fuente del Proyecto Final'
---

### Documentación de la Appi código Fuente

Luego de tener instalado el ReactJS en nuestro ordenador, partimos a crear una nueva aplicacion con ReactJS, en mi caso lo llamé "Laboratorios" en referencia con el nombre del proyecto a realizar. Con ella inicie creando rutas y componentes que requiere la aplicacion.

Se crearon componentes como:

AgregarLab: Donde se hace la consulta a la base de datos del firebase con los mismos parametros que se crearon en la base de datos. 
EditarLab: Donde llamamos a la consulta de los laboratorios que ya fueron agregados para poder editarlos.
AgregarHorario: Donde 



